其實香港人都幾撚白痴，差佬出一個post就就轉移曬視線呢幾晚咁就冇咗幾十條人命無人留意

靠你哋搞革命真係死撚得
一日到夜望撚住部手機

人哋真係隔住個電腦指住你嚟笑

繼續望著差佬page讚好人數打飛機啦傻閪香港人

嘩嘩嘩嘩又跌500

另外個傻閪小學雞又可以講一個月

仲話發明做乜撚嘢流水色革命你要成功咗先有撚用先好拎出黎曬啦

隔離仲話叫大家走去like番消防個page 去落班狗面
咁柒既野都做 做番啲應該要做既野啦

一啲咸濕post 比人話5毛，分化（如燦神）
一啲post 話邊個邊個有j圖，啲人狂推
On99, 咁樣場運動點贏？

做撚埋啲戇鳩野
同dse雞開個溫書acc一樣戇鳩

頭腦清醒既人邊會幫人推post
邊會睇呢啲
證明大部分人去到今日都係愚民

過咗成年教都教到口臭

佢哋隻手跛㗎 撳多兩撳入時事題都唔肯

仲有人話做黃絲任務俾嬲嬲

真係笑撚死

可惜連燈大把on9仔.....一個二個淨係推咸post 行動post冇人推

其實呢排連有人遇害都唔多人知
已回歸吃喝玩樂mode

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

［有片］香港情侶「車震」狂un尋歡被撞破 女主角內褲都著唔切即開車走

呢啲咁嘅垃圾post都咁多人推，又唔見佢哋話呢啲post係5毛？連登仔想贏簡直係個笑話

講30萬 講到無左幾十條命都無人理

我覺得真係唔使網軍
呢啲真係普通戇鳩仔都夠洗爆連登

我覺得香港人真心唔配有民主
正如大家睇中國人覺得肺炎抵死咁

香港人鐘意門面野

個個去屌狗page,佢地見到你地咁嬲咁大反應
佢地仲開心
強姦犯就係咁

真係曬鳩氣 repost下ig story就當抗爭左 重要啲係20幾既所謂年輕人